[懶人包］變態教師夫婦懷疑虐貓 四死五傷

夾埋人工十皮個月

連登仔慢慢憤怒😂

變態教師夫婦懷疑虐貓 四死五傷

簡單懶人包：

大概係10月尾開始
有對仆街教畜夫婦係4個月內係唔同機構或者貓義工手上領養左9隻貓
呢對仆街夫婦同義工聲稱冇養其他貓 結果原來養埋養埋咁多
仲要有4隻短時間內死左 5隻受傷
係人都知貓易養 到底點撚樣養到隻隻非死則傷？
仲要受傷地方都咁撚似？
咁多隻都係條尾根部甩哂毛？又會咁巧合？

-
from唐貓也是寶 fb group
希希個義工話佢地領養希希個時係10月尾左右
4個月不停領養 養左9隻
就算唔係落手打貓貓都唔撚識養啦
貓貓點適應呀on9

//整合左對教畜夫婦受害貓咪名單，4死5傷，呢度係我爬文所得，有補充請留言，我會update上去。
Santa 暴大 蛋黃 小蚊 RIP 😢
秋兒 希希 黃仔 蛋捲 細蚊 快啲好返，重過新生活😢

-

1. 秋兒
義工: 香港拯救貓狗協會
受害情況:身型消瘦、半臉腫起、尾巴脫毛、身上有傷痕

2. Santa (離世)
義工: 香港拯救貓狗協會
受害情況: 卡了在床下底同床褥之間，之後沒有了呼吸

3. 希希
義工: 香港貓咪領養
右邊牙齒崩裂、頸後有傷口、雙腳腫脹扭曲及行路無力、腳底全是傷口而且有膿、左腳一隻腳甲脱落

(細籠入面）

領養完話隻貓整爛家俬 要貓義工賠

4. 黃仔
義工: 香港貓咪領養
受害情況: 噴屎水

5. 暴大 (離世)
義工: 我要辣魚蛋
受害情況: 一腳骨折、一腳開始壞死，傷口更傷至有骨髓炎症狀，本來獸醫打算待暴大健康情況好轉，才替她截肢，惟暴大傷勢太重，留院一日後死亡。

暴大未領養前(健康飽滿)
教畜夫婦養左之後(傷+不治)

6. 蛋黃 (離世)
義工: Lee Ping Kuen

7. 蛋捲
義工: Lee Ping Kuen

8. 小蚊(離世)
義工: 貓之心願

9. 細蚊
義工: 貓之心願
受害情況: 嚴重腹瀉脫肛

—

網友爆料：

賤人係一月po過其中一隻貓死相
死個陣係飛機耳 而貓狗驚個陣會飛機耳
慎入 真係好可憐

比人po上fb/lihkg後賤人係Facebook page解釋：

（圖中貓咪感覺係雙目無神 毛髮凌亂）

講到話人地比0.49kg嘅貓b比你所以先養死
證據呢？去睇獸醫一定會磅重 唔該你比返證據出黎

同埋點解比其他貓咬到唔即刻去睇醫生？
比其他貓咬到即刻就免疫力低？唔去即時睇醫生而走去問貓義工？
同埋心冇屎嘅話 點解摺哂所有social media同埋個fb page??
-

隻隻貓嘅傷勢死狀都咁慘咁恐怖
事主一句話係貓打交/意外搞到咁 你信唔信？!
咁大隻貓點撚樣無啦啦可以卡了在床下底同床褥之間搞到死撚埋？！
點睇都唔覺得靠貓自己可以Zip入去啦 下話？？
又點樣可以佢地養左一陣就爛腳/噴屎水/脫肛？
又會死個陣係飛機耳？？
（貓狗驚個陣會飛機耳）
又有片show到暴大對住事主會好驚咁叫喎

一隻脫肛死
一隻比床褥夾死
一隻噴屎水
幾隻夾斷腳

你同我地講係意外？？？？！！！

繼續做得成咪係

仆街又虐貓
Btw
當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

香港人 堅持

推兩公婆

推撐虐貓youtuber

原post:

教大兩夫婦懷疑虐貓 幼貓慘死

教大兩夫婦懷疑虐貓 幼貓慘死 (2)

推

推！

tg group嗰邊有冇咩動靜？有冇巴絲知？

Cathy已被踢走

慘慘冇得同班厹圍爐取暖lu

連登仔：dllm你有staff懷疑虐貓
聖芳濟+VTC : 私事不過問

push

咩意外會咁多隻貓都咁易斷尾爛尾咁架？事主可唔可以出黎講下 等連登仔唔會中伏

pish

佢地心地真係好差

支持爆多d

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

爆多d

唔爆正柒頭

呢個人渣唔係唔爆呀???

夠唔夠你柒先？十皮柒頭護主犬

冇得再圍爐呃like光復貓群

精選留言

痴線

無啦啦又性幻想

我唔撚識佢我護乜柒？

我係笑鳩你班撚樣唔抵得人有錢過你

弱智

有料就爆啦傻西

無就縮返入你老母西憤怒啦

唔駛爆都知啦
VTC青年學院教PE，最多3皮
個男嘅都未畢業畢咗都唔方搵到工

同埋搵得多唔係大曬，虐貓狂徒

住居屋叫有錢？幾時條線去到咁低？
我身邊啲老師朋友做幾年野都坐底買新私樓見識少仲要吠得咁大聲

究竟點樣養先可以全部尾都爛哂？

慎入

撐個兩公婆個Cathy話壓力大都會甩毛
又會隻隻都咁巧合

我朋友搵25k，佢呀媽肯出首期，應唔應該供樓？

搵萬幾兩萬又真係供唔到樓嘅
小朋友，香港地大把人供唔起樓，但唔代表供得起就有身份象徵係有錢人十個有九個都靠父幹，唔撚駛講到供得起就好撚巴閉，啲錢又唔撚係佢地賺

同埋此post重點：佢地係虐貓狂徒，幾有錢都應該受制裁

唔鍾意貓就死番出去，咪spin開話題

唔止疏忽照顧，係有虐待嫌疑
死四隻傷五隻，點撚樣巧合？

Cathy話佢地份人絕對唔係貓義工所講咁嘅

最撚憎Cathy cheung條臭閪鬧貓義工
的確有啲義工係要求高甚至態度有啲差，但人地用私人時間同錢救咗好撚多貓。一個日日狂影自己隻貓，上網鬧義工嘅人對動保有咩付出過？你話你愛貓我都唔撚信，物以類聚一樣冇愛心

虐貓正仆街

呢兩個仆街可唔可以仆街死

LM

推呀

連登貓奴去曬邊

撚屌夫婦 朋友cathy cathy都係賤鳩格

依家畀人屌到仆街先扮死狗是但搵個義工道歉

太遲喇臭閪，你下條片可以唔駛剪，冇鍾意貓嘅人會支持一個唔愛貓冇愛心又臭串嘅channel主

Dislike + report

Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 殺貓 劉冠邦 虐畜 老師 Liu Sze Hang Cathy cheung 支持虐貓

Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 殺貓 劉冠邦 虐畜 老師 Liu Sze Hang Cathy cheung 支持虐貓

記得send email起VTC同EdU投訴！

又話好有錢嘅？養得寵物就唔好錫住傢私啦一隻貓仔點破壞曬你全屋傢私話唔定係被傳中學已有暴力傾向嘅劉冠邦發脾氣打爛呢

Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 殺貓 劉冠邦 虐畜 老師 Liu Sze Hang Cathy cheung 支持虐貓

記得send email去VTC同EdU投訴！

唔撚洗遮樣la
生左個仆街女

推撚到佢地唔洗出街見人

養貓養到隻貓噴哂鼻水落張床到
真係未見過

打咗十幾廿個乞嚏，仲笑住拍片放專頁點解佢地啲朋友會唔覺得有問題？如果早啲發覺佢地養貓有問題....

推呀 虐貓狂

仲要冇咩朋友肯爆料...

咁嘅人會有朋友？

想了解來龍去脈嘅麻煩參考番以下條link:

教大兩夫婦懷疑虐貓 幼貓慘死

有五個負皮

from唐貓也是寶 fb group
希希個義工話佢地領養希希個時係10月尾左右
4個月不停領養 養左9隻
就算唔係落手打貓貓都唔撚識養啦
貓貓點適應呀on9

//整合左對教畜夫婦受害貓咪名單，4死5傷，呢度係我爬文所得，有補充請留言，我會update上去。
Santa 暴大 蛋黃 小蚊 RIP 😢
秋兒 希希 黃仔 蛋捲 細蚊 快啲好返，重過新生活😢

1. 秋兒
義工: 香港拯救貓狗協會
受害情況:身型消瘦、半臉腫起、尾巴脫毛、身上有傷痕

2. Santa (離世)
義工: 香港拯救貓狗協會
受害情況: 卡了在床下底同床褥之間，之後沒有了呼吸

3. 希希
義工: 香港貓咪領養
右邊牙齒崩裂、頸後有傷口、雙腳腫脹扭曲及行路無力、腳底全是傷口而且有膿、左腳一隻腳甲脱落

4. 黃仔
義工: 香港貓咪領養
受害情況: 噴屎水

5. 暴大 (離世)
義工: 我要辣魚蛋
受害情況: 一腳骨折、一腳開始壞死，傷口更傷至有骨髓炎症狀，本來獸醫打算待暴大健康情況好轉，才替她截肢，惟暴大傷勢太重，留院一日後死亡。

6. 蛋黃 (離世)
義工: Lee Ping Kuen

7. 蛋捲
義工: Lee Ping Kuen

8. 小蚊(離世)
義工: 貓之心願

9. 細蚊
義工: 貓之心願
受害情況: 嚴重腹瀉脫肛

睇樣都似變態

冚家都衰

屌

仆街

Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 殺貓 劉冠邦 虐畜 老師 Liu Sze Hang 支持虐貓

連登貓奴呢？

召喚貓奴

再靜多一排佢地又領養貓黎虐殺架la
推兩公婆

推撐虐貓youtuber

畜生

蘋果報咗
我真係恭喜你呀
Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 殺貓 劉冠邦 虐畜 老師 Liu Sze Hang

推到佢地身敗名裂 無得撈

人渣

又一日喇 呢幾個人渣依家一定想件事慢慢丟淡!

貓奴去哂邊??!

死左傷左9隻真係鬧兩鬧就算？

人渣仆街死賤鍾

推 垃圾夫妻

教育大學撚屌夫婦 領養貓咪
當中4死5傷 (夾斷腳 傷口發炎 爛皮膚 甩尾毛 噴屎水 瘦弱 )
貓貓被接養後不足一星期死亡
懷疑虐待 案件交由虐待動物調查專隊跟進

推佢冚家
推佢律師
推撚埋佢口中兇手

推撐虐貓youtuber

你老母如果你比人屈你又有證據你唔撚爆出黎？你老豆d襟兄弟啊？你係咪你老豆親生啊？定你老母做雞唔知邊個客篤精啊？
有料唔爆你死全家啊
Angel Au
Angel Au

貓貓RIP
啲仆街會有報應

條友講咩兇手?? 講緊對變態夫婦定邊個?? 九唔搭八咁

教會慣常手法
指提出問既人有問題
隻字不你提事實本質
告告訴諸人既情緒及關係
幾乎可以肯定條女老豆已知事件仲教條臭西點樣同弟兄姊妹回應

打錯曬啲字

教會慣常手法
指提出問既人有問題
隻字不提事實本質
句句訴諸人既情緒及關係
幾乎可以肯定條女老豆已知事件仲教條臭西點樣同弟兄姊妹回應

真心唔知呢條女衝出黎做乜柒....

存在感唔係咁刷架化??

又有證人，留名

認同

野貓咁樣衰，打死咪幾好
我都樣衰，你夠我打，咪黎打死我

應該講緊其中一個網民
不過佢咪又係得把口

冇人識佢仲要衝出黎柒
對仆街夫婦整死左咁多隻貓
都仲覺得係網民問題而唔係自己朋友問題
成班都垃撚圾
毫無良知個個咪就係佢地

佢係邊位追post咁耐淨係記得Cathy cheung
冇人識你呀但你助紂為虐先係最無良知

講得好
所以佢個女到依家都不知悔改

死咗由佢啦一句rip咪算囉
反正都係義工既問題 貓既問題

滴春子巴
你都放棄la

我係講反話 兩條臭仆街一句rip就想算數

連登推極都推唔起，反而Facebook啲貓狗群都keep住有人講，反應大好多

四死五傷

我都多左係fb share同comment
其實係寵物台冇大睇

可能冇用
不過都填左先

說好的律師?唔好迫我發火

兩條仆街幾時先比人解僱同退學

連登繼續討論，但做其他野成效仲大
1）繼續Send email去VTC Edu+教會投訴、2）持續留意動向update facebook專頁，3）dislike加report Cathy cheung 個youtube channel

千祈唔好貼街招呀

佢話stubborn 姑姑
姐係一家人la
姐係真冚家都係仆街

推
嬲嘅做多小小野

說好的律師呢

要打官司解決, 有無律師熟有關法例?

推 記得send email

點玩先會斷腳？

人地冇抹黑你們兩個呀
事實係貓仔四死五傷 當中骨折 傷重死亡
要求義工賠傢俬費 精神損失
怪責義工未馴服貓仔 「過左海就係神仙」
您養貓係為咩？
篩選強壯嘅貓留係身邊 弱嘅麻煩嘅不擇手段要送走
劉冠邦 廖思恆 liu sze hang lau kwun pong 懷疑虐待動物 教大 vtc 教師 悲痛 真相 交代

推你兩條仆街

人渣不得好死

條片每次睇都好心痛

第二日就死左

好痛

Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 殺貓 劉冠邦 虐畜 老師 Liu Sze Hang

兩條賤畜

😠唔係身有屎驚咩出黎，如果係意外我一早出黎屌曬你班連登仔。唔係比你地咁樣搞法有排煩

總有啲on9仔會信係「意外」或者「疏忽」或者「唔係故意」既

佢班fd覺得隻隻都係意外架
睇佢叫義工賠傢俬錢，話啲貓要馴左先好比佢個語氣都知個人一定勁閪

As I was reading this post I felt a sense of pity for those poor things who have been abused by these people. I feel sorry for those poor cats

原來有朋友

教育學院出左兩個殘忍學生!
您d同學朋友知唔知你地係咁撚冇血性
文宣加埋您地好無啊柒鳩
接受唔到對動物落手既仆街

唔撚係掛

再推
要為貓貓討回公道

啲frd又係無腦

As my cousin's husband and I were reading this post a sudden sense of pity washed over us.

I feel q sudden feeling of pity for those poor things who have been abused by these horrible people.

1隻可能係
4隻死5隻傷就唔係

爆多啲
咁撚閪
點解要對佢地手下留情

爆啦

而加唔爆又死多幾隻

My friends and I pity those poor things who have been abused.

佢哋實想件事慢慢丟淡, 唔使旨意

一諗到d貓咁慘就。。。
識佢地嘅人點解仲唔爆料？？
死左咁多 傷左咁多
唔通你地真係覺得冇問題咩？？

多謝你
推兩公婆

推撐虐貓youtuber

點呀 肯出黎解釋未呀

死左4隻重傷5隻貓
愛動物之人
有養過動物之人
你覺得係意外？

佢地層樓要屋企人幫手一齊供，兩條垃圾為咗層樓先結婚咋

兩個自私狂人

Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 懷疑殺貓 劉冠邦 虐畜 老師 Liu Sze Hang 教育學院 教育大學

兩個撚屌唔好扮死狗我警告你地,四死五傷係意外 當人係傻？

總有啲on9仔會信係「意外」或者「疏忽」或者「唔係故意」

出黎la柒頭

屌佢地老母，本身有一隻係我條女有份領養
到差唔多可以拎佢返屋企冇啦啦死左
之後知道係咁左走左 我條女喊死
本身有養貓咪之後走左 諗住做好心領養下可以佢地有個屋企
都唔撚明點解會對咁可愛既貓咪落到手
唔中意咪唔好暫托囉屌

屌佢老母本身就係領養暴大
冇啦啦話扭親我都覺得奇

是否唔想留弱貓係身邊覺得麻煩所以不擇手段毒死？

Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 懷疑殺貓 劉冠邦 虐畜 老師 Liu Sze Hang 教育學院 教育大學

四死五傷係意外 當人係傻？

屌好慘真係 有幾多無辜貓就咁死係佢地手上

本身我都唔中意貓，但一接觸左之後發現佢地好正
其實唔明點解會落到手

差一步就有個好主人唉

a wave of pity has just washed over us

暴大

夫婦疑虐貓 領養機構報警

撚屌夫婦好出名

Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 懷疑殺貓虐畜 劉冠邦 老師 Liu Sze Hang 教育學院 教育大學 交代 真相 悲痛

繼續推呢個
send email嘅可以用埋岩岩上面d新聞link做reference

仲有教院英文系[url]a5b059@eduhk.hk[/url]
體育系 [url]hpe@eduhk.hk[/url]
學生會[url]suec@s.eduhk.hk[/url]

仲有教院英文系 a5b059@eduhk.hk
體育系 hpe@eduhk.hk
學生會 suec@s.eduhk.hk

暴大
差少少就有幸福生活

I feel a sudden sense of pity for these poor cats

推佢老母

每日一推!!!
貓仔唔可以不明不白!!!!

記得send email去edu + vtc!!

敬啟者：

近日多個愛護動物單位均指控一對夫婦懷疑虐待動物，被他們領養的動物當中，已證實最少有4隻貓隻死亡，情況極不尋常。（註*）

被指控之夫婦為教育大學健康與體育學系學生/成員，男方則是英文教育五年級生，請問是否屬實？

如屬實，請問貴院如何確擔準教師行為操守？貴院作為註冊教育機構，使命為協助學生仝人發展，除學習外個人修養更為重要，被懷疑失德的準教師學生如何可以繼續履行此任務？

希望貴院可以解答公眾之疑問。此外，公眾，特別是學員及家長有權利知道服務自己之教職員有操守問題，如貴院未有適度的處理，將考慮以更廣傳的方法，保障學員及家長之知情權。

動物關注者 上

推
分明虐貓啦，屌

佢哋玩失蹤6日唔回應
佢地嘅狗朋友可能知佢哋響邊？

護主撚屌youtuber cathy cheung

youtube channel

lau kwun pong 劉冠邦 廖思恆 liu sze hang 教大 老師 懷疑虐待動物 四死五傷 骨折 悲痛 交代 真相

炸佢email

Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 懷疑殺貓虐畜 四死五傷 劉冠邦 老師 Liu Sze Hang 教育學院 教育大學 骨折 悲痛 交代 真相 Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 懷疑殺貓虐畜 四死五傷 劉冠邦 老師 Liu Sze Hang 教育學院 教育大學 骨折 悲痛 交代 真相[Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 懷疑殺貓虐畜 四死五傷 劉冠邦 老師 Liu Sze Hang 教育學院 教育大學 骨折 悲痛 交代 真相 廖志明 牧師 傳道 基督徒

推！屌你老母臭閪冇人性！

推
我只要佢地負應有責任

養動物佢整爛d野要義工陪錢？

推
希望虐貓人有翻應有責任
不過最主要係有區議員比壓力警
佢地先做野

Tui

Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 懷疑殺貓虐畜 四死五傷 劉冠邦 老師 Liu Sze Hang 教育學院 教育大學 骨折 悲痛 交代 真相 Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 懷疑殺貓虐畜 四死五傷 劉冠邦 老師 Liu Sze Hang 教育學院 教育大學 骨折 悲痛 交代 真相 Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 懷疑殺貓虐畜 四死五傷 劉冠邦 老師 Liu Sze Hang 教育學院 教育大學 骨折 悲痛 交代 真相 廖志明 牧師 傳道 基督徒 牛頭角平安福音堂 老師 交代 真相

貓仔四死五傷 您話是意外 我唔撚信

有冇區議員會鷙開動物討回公道

血在冷 心仍未冷

繼續推
Fb都要！

人渣夫婦 幫推！

典型自我主義

新貓入屋不嬲都黑布蓋籠架啦 等幾日先放得出黎

推
貓貓死得咁慘
一定要佢地受到應得懲罰

為人師表但係心理變態
cls

而家咩情況?
拉咗未?

淡化緊
好快再領養黎虐待

貓義工嗰邊有冇update？說好的律師會交代？

說好的律師究竟去左邊??

唔可以放過佢哋

推到律師出現

屌
懷疑個貓義工都係打篇文上去呃like
多d人識佢個機構
真係靠我地推下
Fb share多d
先可以幫
四隻死去同五隻重傷貓貓討回公道

不推不是人

大家唔好唔記得有貓死左之後 佢地求其塞入貓砂盤就算 ！！！！！仲要短時間內四死五傷 ！！！

As I was reading this post my heart was filled with pity for those poor things

說好的律師告義工誹謗呢？

仲有 隻貓死左個主要問義工振針同貓貓整爛左家私d錢
貓死左第一件事係拎錢先

應該未死嗰陣要求義工賠錢
死左d貓佢兩個已經俾義工起訴緊
養到甩皮甩骨

但義工似收左皮？

跟住撚屌夫婦告人誹謗+del fb ig

推 唔可以比貓貓死得咁不明不白

冇做過驚閪啊
冇錢比律師費你老婆廖思恆做雞還債啊
叫埋你老母出黎比人屌還快d lor

推
Fb 都繼續share!

推下 p牌春子仔推唔到

四死五傷 想問下牧師 佢個女會唔會落地獄？

Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 懷疑殺貓虐畜 四死五傷 劉冠邦 老師 Liu Sze Hang 教育學院 教育大學 骨折 悲痛 交代 真相 廖志明 牧師 傳道 基督徒 牛頭角平安福音堂 老師 交代 真相

想潛水等件事淡？

有冇人知如果我就咁print張A4紙向內對摺痴膠紙然後就咁寫個地址唔寫名或者求其to業住係咪可以寄到

佢老婆應該做雞都冇人幫襯

推
真係唔知

骨杉杉

係
之後繼續領養其他動物虐待

攞去打靶，呢d人唔死都無意思

咁樣衰做雞會窮 貼錢都冇人幫襯

繼續追擊到佢地仆街！！keep住叫多d人 send email唔好停！！

推到兩個仆街冚家剷

Pizza嗰啲宣傳單張都咁上下

我命重要d定五千蚊重要d?

推呀DLLM啲義工又話追究到底？希望你地唔好放過依兩條人渣

呢兩件垃圾一定要推 正人渣

My heart is full of pity for the poor things

我想知佢哋有冇被控告或拘捕？

唔講以為男人黎

呢兩個虐貓狂人拉左未
好擔心啲貓貓

未啦想潛水等件事淡
遲d又開開心心領養更多貓

好似靜咗咁

傻閪 真係忍唔住屌柒你
有冇錢同個人品德完全唔撚掛鉤
你條柒頭用金錢去量度一個人就知你好打有限啦
現實你就係窮閪一條

size=6]推兩公婆[/size=6]

推撐虐貓youtuber
[img]

I'm experiencing a feeling of pity for those poor things who've been abused by the couple.

你啲手足嚟，聽聞係教協會員

正一仆街 希望佢地含家落地獄

每日一推
律師呢

幫推

呢啲人捉佢去打靶都嫌晒子彈

說好的律師告義工誹謗？

無明顯傷痕 close file

呢兩條垃圾俾人拉咗未？

推POST推到兩條PK中肺炎

推啊屌

喵女郎條友仲有冇出黎講野

唔得閒住
佢channel拍左新片呃like 啊

條尾無晒毛

死黑警仲有無查落去？

人哋喺自己個post“澄清”咗啦

喺香港拍寵物youtube有無市場？

#219

琴日終於搵到其中一個貓義工既直接聯絡，我地本身喺tg gp到傾既，但廢事影響其他人就私底下講。

之後我都有同貓義工了解過情況，但因為佢地都牽涉法律程序，同埋佢哋都費事透露太多，所以敏感嘅事情大家都冇講。而我就將成件事由頭到尾，例如點解我一開始會嬲到咁，之後既經過曲誤會等等。

我都因為只有一個貓義工既聯絡，我就叫左佢可以幫我forward我既道歉比其他義工，而我諗佢地琴晚傾完都仰理解既。

而點解我本身唔諗住出尼喺到講呢？因為我會覺得喺到講都好少人會真係聽，我本身寧願有人inbox我，我就同佢喺嗰邊傾，成個溝通好似感覺良好啲。到到啱啱有網友ig inbox我，我本身只係諗住同佢解釋，但佢覺得我出尼都解釋下我既情況會好啲，咁所以我就喺到出一次post講返我件事。

其次，輕輕回覆一啲人對我既抨擊啦。
我以家男朋友同佢以前既兄弟（a君）嗰件事，我同a君已經分左手起碼5年...而中間係無任何聯絡，只係聽其他人講a君一直無放低。而我同我以家男朋友都係出左尼工作之後先聯絡返，先再一齊，兩個人從來無同時發生，而我地一齊既時候，我男朋友都有同a君講希望佢唔好介意。

再者，我本身就係一個全freelancer，做攝影尼行九成都係仔。而你地post既相本身係我fb public既，所以我無介意過，只係一開始都仲有幫我身邊嘅人打格仔，之後就開始冇，所以我就將Facebook嘅相變返private，唔想影響到一啲唔關事既人。至於話咩viutv，我無做過viutv，接觸既人可能都有係幫viu拍野既，但都係Freelance形式，所以大家可以就唔好影響佢地，同埋我身邊既人了，感謝。

如果睇完尼篇同我啲cap圖有咩仲係好嬲，或者想搵我直接對話，可以fb/ig inbox我都得，我會覆既。請唔好影響其他人。

而最後，事主們嗰邊我都無同佢地更新啲咩了，只係知佢地處理緊，我都希望佢地會盡快出尼交代，因為大家都好關心尼件事。

仲唔快啲原諒佢同like佢啲虐愛貓片？

屌 7個機構聯合報警 條臭系仲盲撐虐貓夫婦

推推撚屌殘忍夫婦

As my cousin's husband and I were reading this post, a wave of pity washed over us.

As I read the post I felt a surge of pity for those poor things

Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 懷疑殺貓虐畜 四死五傷 劉冠邦 老師 Liu Sze Hang 教育學院 教育大學 骨折 悲痛 交代 真相 廖志明 牧師 傳道 基督徒
四死五傷係意外 真係傻閪先信

條八婆咁現實嘅

2公婆仆街 呢個八婆都走唔甩

傻系!律師呢!

屌班閪區議員呢

律師信呢仆街？告貓義工誹謗呢仆街？

幾個月內貓貓四死五傷係意外
真係傻閪先信

咁都信咪話自己愛動物la

Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 懷疑殺貓虐畜 四死五傷 劉冠邦 老師 Liu Sze Hang 教育學院 教育大學 骨折 悲痛 交代 真相 廖志明 牧師 傳道 基督徒 牛頭角平安福音堂 動物關注

每日一推

呢2公婆幾時死

咁叫有錢？你係咪同你啲虐貓朋友一樣弱智搵唔到錢
祝你冚家中肺炎 冚家剷

推

Btw 貓係咪得驚果陣會飛機耳？因為我次次喂我隻貓食零食果陣都會耳仔向後好似飛機耳。利申：新手

My cousin and I feel sorry for the poor things.

When my cousin's husband read this post he felt sorry for the poor things who have been abused by the horrible couple.

冇安全感 警惕 或者驚都有可能會飛機耳

教大：唔方便評論

屌佢老母
教大班pr比狗屌完？

大家繼續send email比壓力教大同vtc啦

繼續推

其實最有效係叫區議員

我要俾律師屌

屌佢老母 點解唔方便評論？
叫佢答是否教院學生而已 咁都唔撚答

真係好撚on9
教院就教院
教大

扮撚曬大學 睇下佢啲學生乜撚野質素先啦

推

敬啟者：

近日多個愛護動物單位均指控一對夫婦懷疑虐待動物，被他們領養的動物當中，已證實最少有4隻貓隻死亡，情況極不尋常。（註*）

被指控之夫婦為教育大學體育學系學生/成員，男方則是英文教育五年級生，請問是否屬實？

如屬實，請問貴院如何確擔準教師行為操守？貴院作為註冊教育機構，使命為協助學生仝人發展，除學習外個人修養更為重要，被懷疑失德的準教師學生如何可以繼續履行此任務？

希望貴院可以解答公眾之疑問。此外，公眾，特別是學員及家長有權利知道服務自己之教職員有操守問題，如貴院未有適度的處理，將考慮以更廣傳的方法，保障學員及家長之知情權。

動物關注者 上

推vtc+edu

有

痴撚線 養撚到d貓死哂傷哂好明顯都唔岩為人師表啦下？咁都唔評論

A surge of pity has just washed over me.

I've just experienced a sudden feeling of pity for these poor things who've been abused by the horrible couple.

仲潛緊水？

推呀屌
肥蛙爆五個post依啲人渣反而一個都爆唔到

Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 殺貓 劉冠邦 虐畜 老師 Liu Sze Hang Cathy cheung支持虐貓

推到冇學校請條仆街

推1

律師去撚咗邊呀？

又話交代嘅？想等件事淡忘呀？

Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 殺貓 劉冠邦 虐畜 老師 Liu Sze Hang Cathy cheung支持虐貓

狙到你乞食呀仆街

Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 殺貓 劉冠邦 虐畜 老師 Liu Sze Hang Cathy cheung支持虐貓

呢2條仆街比人拉左未？

喂呀牧師你個女害死咁撚多隻貓，你仲覺得無問題？
驚唔驚全家落地獄呀

Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 殺貓 劉冠邦 虐畜 老師 Liu Sze Hang Cathy cheung支持虐貓

廖志明牧師你識唔識教女？
養死五隻貓加傷咗四隻，仲要成隻大種乞衣咁屈義工賠錢？
你教會咁教人㗎？好撚窮咩？

Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 殺貓 劉冠邦 虐畜 老師 Liu Sze Hang Cathy cheung支持虐貓 廖志明 牧師 教會之恥

Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 殺貓 劉冠邦 虐畜 老師 Liu Sze Hang Cathy cheung支持虐貓 廖志明 牧師 教會之恥 牛頭角平安福音堂

番開依間教會嘅好諗下駛唔駛轉教會喇
知人心面不知心，自己個女都教到咁惡毒咁不負責任咁無愛心好意思走去講經文？
廖志明 牧師你唔好影衰教徒啦
你地即使逃避到法律責任，將來都會被審判

屌 一句冇證據就唔撚理
垃撚圾學校

有冇咁垃圾既人
救佢老母咩
無能力咪學人養
第日生個仔整爛野係唔係打死個仔

My sister feels sorry for the poor things

無力一推

虐貓成家落地獄啦

，

推佢老母 雖然無力推

推佢老母虐貓教師

死仆街

仆街 嫌麻煩就咪撚養 養撚到4死5傷

屌 唔係人 推

隻隻死狀唔同 隻隻恐怖
你話冇可疑？

殺人填命啦兩條仆街

推爆佢
暴大

愛貓愛動物嘅朋友呢
你地接受到四死五傷 隻隻死狀唔同係意外？

As I was reading the post I felt a twinge of pity for those poor things who've been abused by the horrible couple.

出黎交代啦 屌您老味 說好的律師呢？告左義工誹謗未？

識個男 個ugc programme r返黎

再推

推到佢自首

more?

Pish

有幾多個知中運動係靠實力入ugc
推撚爆條仆街仔

唔好漏左佢個傻閪frd

My cousin pities the poor things who have been abused by the horrible couple.

A surge of pity washes over us.

出黎交代啦

會唔會等到武漢肺炎全球絕跡個律師都未現身架??

好明顯拖緊

潛水當冇事

推唔可以比佢潛水當冇左件事

唉
貓義工唔理 警唔理 區議員唔理
唯有推多d

推 想淡化 無咁易

貓好粗生好易養，只需要餵糧餵水鏟屎就養得大，咁都養得死4隻好明顯係人既問題

I'm experiencing a sudden feeling of pity for those poor things.

My friends' heart are filled with pity for those poor things who've been abused by these stupid creatures.

慘慘貓

愈來愈多” 專業人士" 唔撚掂

After my brother read this post he said he pitied the poor things who had been abused by the stupid creatures.

呢兩隻人渣而家點？

I feel a twinge of pity for these poor things who've been abused by the horrible creatures.

老師個朵不嬲唔係好
而加仲短時間養死四隻貓 五隻貓重傷
仆你個街咁都做到老師？

養到d貓咁 點撚樣以身作則呀！？

係 但係冇人理

推 藍絲狗咁鐘意寄信去人地做野到投訴我地都照做有無做

推返上去

出黎回應啦垃圾

有啦 上面有哂template

Sor啱啱先睇到

係變態殺貓虐貓老師

再推 唔好比貓貓死得不明不白

推撚到你兩個仆街含家鏟為止

只想9隻死去同重傷貓貓得到應有交代

真係要靠多d人揭發惡行先可以盡量保護到班弱小動物

原來律師仲未出現!!

香港冇動物督察
D口講愛動物人士又愛理不理
每日post下自己動物有幾得意就算
所以先縱容咁多虐動物變態

I feel a twinge of pity for those poor things who've been abused by the horrible stupid creatures.

真係可以咁無人性 仲要搵到一pair都無人性先難

四死五傷 就咁潛水就當冇事？！

唔可以姑息淡化

12m樓契呢
tesla呢

痴老母住公屋，慳到舊錢

3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

己經兩年

Then ?

你份糧多唔多得過我每個月利息？

你就躝返去財經台同房屋台度同3zero玩
寵物台唔歡迎你

窮鬼🙈

size=6]推兩公婆[/size=6]

推撐虐貓youtuber

咁一定唔夠你有錢保安師

做保安多錢過你

你死Q左佢啦😂

圓方保安咁高尚嘅職業
唔係人人做到嫁

我話你少錢過件保安

咁撚低賤

你死鳩左佢呀

唔識聽呀？

弱智😂

香港啲教師呢就真係邪惡

突然吠咁大聲😂
都啱既😂
踩親狗嘅尾 啲狗都吠得大聲啲😂

I feel pity for those poor things who've been abused by the stupid creatures.

照下鏡啦

可憐蟲

日日性幻想其他人做保安

點知你連隻保安都不如

窮西

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

潮文出現了
兩年啦
唔夠人串就拎返篇潮文出嚟

劉冠邦廖思恆虐貓打手？

唔好忘記呢班仆街個樣

推撐虐貓youtuber

死撚左佢喇岸鳩
一個叫劉冠邦 虐貓
一個叫廖思恆 虐貓
一個叫Cathy Cheung 打手盲撐無可疑
(皮已收 衝來柒 西都爛)

close file 就可以番歸屌閪

繼續免費領養虐待

推 認住2條仆街！！

As my cousin and I read the post we experienced a sudden feeling of pity for those poor things.

香港好細 如果佢有生之年行出行入街坊都知自己衰野都夠佢受
其實應該網上整個永久資料庫 專記錄依類人
好似東華三院個校長咁
咁佢既朋友 或 認得佢既街坊 可爆料 改左咩名 外表有咩改變 搬左去邊 搵到咩新工等等

而家首先要令佢地無左份工先 無得再係教育界立足先

仲有咩可以做

I feel a sudden sense of pity for the poor things and so does my brother.

想知最新情況

返黎再推

依兩夫婦要死全家
害死咁多無辜既生命
一齊同黑警死全家

佢屋企人做狗㗎

個仆街仔啊哥

食屎喇屌佢個老母 死黑警

仲有人share緊

其實間唔中係whatsapp share下呢d message攪下佢地有冇得諗
當然安全起見第一個send出黎係用太空卡

推班垃圾
律師有未???

拉左佢地未？

應該領養緊新貓虐待

Cls 呢啲人面獸心嘅仲逍遙法外緊
啲動物權益組織做緊啲乜？

可能佢地都係打份工r人捐錢

真 日日就淨係賣北極熊廣告
呢啲本土野就無人理

D國際大機構實係la
我講緊香港個d乜悟拯救流浪動物 乜乜動物義工個d
有野發生係咁意開個post就算數
我以前每個月都捐錢去呢d小機構
愈來愈見多呢d case真係唔想捐

屌佢老母喇呢兩個閪人

藍屍冇一個係無辜

訞知佢乜屍
虐待動物就要有代價

推
虐貓虐得咁開心,做乜潛晒水呀??

放心 靜多排佢地會重出江湖拎貓虐待

真 都無後果嘅

教大 VTC都冇理

又係動保撚

兩間垃圾管理層

We all feel pity for these poor things.

As my cousin read the post, he felt a twinge of pity for the poor cats.

While reading the post, I felt a stab of pity for the poor things who've been abused by the horrible creatures.

推阿~~仲未有回應？

推佢老尾

推仲未有制裁

A wave of pity has washed over me.

My heart is filled with pity for the poor things who've been abused by the stupid, horrible creatures.

推錯

好殘忍

再推佢老味

I'm filled with pity for the poor things.

屌你呢啲人打靶都益撚咗佢地

正義你黎未

屌痴撚線

係咪人黎

推下貓貓死況

想問下佢地最後有咩後果?有冇坐到?

有人報警咩

做啲咁既野無後果？幾時中肺炎呀你兩條賤種

領養機構報左警但截至2月19日無人被捕有冇人知而家呢兩條友點

似冇事遲下可能又領養貓玩

潛下水又冇人知咩事
繼續做教畜繼續收養更多貓

地址呢？

Push

你班仆街攪到我咁耐冇貓打 遲下領養翻十隻慢慢虐待 新招都諗埋

推班人渣垃圾

推到人渣仆街

仲以為香港人會善忘，本應想出post提提大家虐貓夫婦單嘢，但已有同路人出post了，有心有心。
大家不可忘記，仲記唔記得1個月前虐貓教大兩夫婦《劉氏夫婦（廖思恆、劉冠邦）多貓死傷事件》，依㗎那兩人情況係點？大家對此事嘅最新消息係點？有冇警方跟進最新情況？

香港拯救貓狗協會：
《香拯拯救十年中最悲痛：這一星期的噩耗！》16/02/2020

香港動物報：
劉姓夫婦所養貓貓多隻死傷 警交虐待動物調查專隊跟進 17/02/2020

【劉氏夫婦多貓死傷事件】再一貓離奇受傷 義工昨上門救貓驚見貓貓遍體鱗傷 17/02/2020

再有義工爆同一對夫婦領養貓後致死 一週最少兩貓死 16/02/2020

動物機構悲痛控訴 有夫婦領養兩貓一離奇死亡一受傷 16/02/2020

唐貓也是寶：
整合左對教畜夫婦受害貓咪名單

上月send了e-mail去VTC青年學院 (邱子文) 關於此事，但冇回覆跟進。

仲有人記得

垃圾hr

出街要小心 因撚住俾人屌 撚屌夫妻百夜哀

養貓養撚到重傷死 仲要九隻

我諗好多日忘記左la
包括日日係到圍爐post自己主子個班人

Cls

拖字訣
淡忘繼續虐貓

呢啲人應該俾佢地自己試下被虐待嘅感覺

之前吹到有人會出神獸
真係有我唔介意捐小小錢略盡綿力

佢老豆係退休消防膠層 細佬係黑警
屌。您。老。母。四。死。五。傷

推個仆街自殺

My cousin's husband feels pity for the poor cats and so do I.

I'm filled with pity for the poor things and so does my brother.

推記住開翻學要send翻email!

新Facebook account 已開

說好的律師呢?

厚顏無恥嘅柒頭皮 養貓養撚到4死5重傷
仲夠膽話係意外甩身

屌⋯⋯嬲

見冇咩事又上返水試水溫

推呀推 讓這post推

我重申一次
佢老豆係退休消防膠層 細佬係黑警
屌。您。老。母。四。死。五。傷

冇天理

人地畢業就做教畜 unun腳又養返隻貓玩

更正
養翻隻貓虐
記唔記得有隻噴屎水
有隻脫肛
所以會性虐埋

佢老豆係退休消防膠層
細佬係黑警
屌。您。老。母。四。死。五。傷

呢對夫婦比人拉左未

冇人理

My parents feel pity for the poor cats.

As my friends read this post, a surge of pity washed over them.

As my parents read the post, their hearts were full of pity for the poor things who have been abused by the stupid, horrible creatures.

(幫手檢舉)(多圖) 有群組鼓吹市民棄養動物及call漁記捉狗

唔好意思 借個位嚟
麻煩幫手推post + report

想問問而家咩環境

佢兩個好似都冇屎上身
繼續開心做教畜

咁撚樣㗎咩
間嘢冇回應？？？

啱啱睇女主角個樣 差啲嘔撚咗出嚟

成個六七十歲大陸婆咁
仲要心腸咁撚狠毒 咩撚嘢人嚟

vtc好似冇回應
教大話唔方便回應
dklm 咁撚樣點教學生
貓都養到四死五傷

咁個女fd呢 冇追咁多
佢哋成班有冇起底
刮佢哋啲親朋戚友 send啲嘢比佢哋睇
睇吓有冇得做小性奴2.0

相由心生

撐虐貓個youtuber?
得幾張相咋

冇人爆佢地料

條女係youtuber???
我以為佢話撐虐貓youtuber

有個page lor
前排仲日日同人傾點樣拍可以呃多d like
又post新片啃

唔通呢世都等唔到一個結果
倫敦留學生虐貓案又係，呢單又係

已經冇人理了麼

件事暴光兩三日已經係
所謂愛動物之人又圍爐

push
幾條生命係咪就咁低賤?
貓貓投胎後記得去搵番害你既人報仇呀

sorry 唔記得每日一推

好似見過女事主條仆街係啟德附近跑步

問下佢點解養親貓一係死一係重傷

我發覺虐貓夫婦既好朋友Cathy有落ig廣告
有幾次睇story都彈佢個page出黎

report

Report 埋條片

My heart is full of pity for those poor cats who've been abused by the stupid, horrible creatures.

As I was reading this post, I felt a twinge of pity for these poor things who've been abused by these horrible creatures.

A wave of pity has just washed over me.

I feel sorry for the poor cats.

屌你老母 兩件垃圾人渣學咩人作育英才春風化雨
養貓真係當比啖飯佢食就算？
比唔起獸醫錢養咁撚多隻把撚呀？
我自己都係領養 上年仲用左7萬蚊港紙救番佢條命
呢啲人嘅思維就係覺得隻貓係一件附屬品
佢嘅expected cost 係咁多 你死你事
喂 大佬呀當個獸醫同我講我隻貓其實洗錢就救得番
但你都可以選擇放棄佢 我一刻都無諗過佢條命值唔值7萬蚊
養得貓就預左佢成條命交係你手上 呢啲唔明白咩係生命嘅人渣根本無資格教書
唔好話我話 第時生埋個仔出黎我真係恭喜曬你
做佢個仔記得寧願死都唔好病呀 過左佢個expected cost個陣真係飯都無得你食
我同我隻貓會坐定定係到等住睇你全家仆街

同場加映我屋企隻肥野 中和下啲恐怖虐貓相

佢地疑似係虐畜 點會比錢醫
短時間養9隻 最後4死5傷

屌拉撚左未

養到五傷四死 屌佢個撚樣賤精

屌呀?

仆您個街

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

As I read the post, a wave of pity washed over me.

My heart is full of pity for these poor things whose been abused by the stupid, horrible creatures.

I've experienced a sudden sense of pity for the poor cats.

My cousin's husband and I feel sorry for the poor things.

I feel a stab of pity for those poor cats who've been abused by the stupid, horrible creatures.

A wave of pity is washing over me.

佢地冇左份工未

應該未
等下開學再send過email

As my cousin's husband and I were reading this post, we experienced a sudden sense of pity for the poor cats who've been abused by these stupid creatures.

A wave of pity washes over me.

唔知條仆街係咪成功係edU畢左業呢？

是旦啦，貓姐

應該就

佢屋企人係克驚咁都是旦？

We all pity the poor things who've been abused by the horrible creatures.

We all feel sorry for these poor cats.

推兩個人渣入去坐

推爆佢！！！！

All of us pity the poor cats who've been abused or killed by the stupid creatures.

推啦屌

I feel a sudden sense of pity for these poor things.

做得出虐貓都冇人性 點教書？

As I was reading this post, I experienced a sudden sense of pity for the poor cats who've been abused or killed by these stupid, horrible creatures.

I feel a sudden feeling of pity for these poor cats who've been abused by these horrible creatures.

I feel pity for those poor things.

佢地到依家好似乜事都無

My heart is filled with pity for those poor things who've been abused or were killed by the stupid creatures.

As my cousin's husband and I were reading this post, we felt a stab of pity for these poor things who've been abused or were killed by these horrible creatures.

I feel sorry for these poor cats who were killed or have been abused by these stupid, horrible creatures.

As my cousin's husband and I were reading this post, we experienced a sudden sense of pity for those poor cats who were killed or have been abused by the stupid creatures.

正呀又推返三個仆街出嚟
唔知男嘅今年畢業搵唔搵到工呢

揾就實揾到
係希望d on9貓義工醒目d唔好再比呢班仆街領養翻去虐殺

睇樣都知心理變態

As I read this post, I felt a sudden sense of pity for these poor things who've been abused or were killed by the stupid, horrible creatures.

We all feel sorry for those poor cats who've been abused or were killed by the horrible creatures.

As I read this post, a wave of pity washed over me.

Our hearts are filled with pity for those poor things who were killed or have been abused by those stupid, horrible creatures.

All of us feel sorry for those poor cats who've been abused or were killed by those stupid, horrible creatures.

As I was reading this post, I felt q sudden sense of pity for these poor cats who've been abused or were killed by the horrible couple.

My cousin's husband and I feel pity for the poor things who've been abused or were killed by the middle-aged couple.

I experience a sudden sense of pity for the poor cats who've been abused or were killed by the elderly couple.

I feel a stab of pity for the poor things who were killed or have been abused by that newly married couple.

藍屍短期內養死4隻貓再加五隻重傷

臭味相投 推到你兩個賤人仆街
原來藍陣無良心無恥係真

原來仲未搵到律師架???
有良心識羞恥就唔係藍屍啦

個律師呢？

唔中意就唔好養la，虐貓正仆街！
推！

I feel sorry for the poor cats who were killed or have been abused by the horrible creatures.

As I'm reading this post, i feel a sense of pity for those poor cats who've been abused or were killed by the middle-aged couple.

A surge of pity washes over me.

Absolutely !

I feel sorry for the poor things who've been abused or were killed by the stupid, horrible creatures.

As I'm reading the post, I feel a twinge of pity for those poor cats who were killed or have been abused by the young couple.